無法搭載Google服務 華為9／19發表Mate 30引關注

無法搭載谷歌服務 華為9／19發表Mate 30引關注

華為(Huawei)方面日前正式確認，將會選在 9 月 19 日在德國慕尼黑發表 Mate 30 系列手機。發表會以「Rethink Possibilities」為題，不僅替新機可能具備的攝影能力與性能留下更多想像空間；也讓人不禁聯想到，此標語是否是為回應 Google 不讓華為新機搭載旗下 App 之後的發展可能性。

華為消費者業務手機產品線總裁何剛透過個人微博分享，華為確認將會選在 9 月 19 日在德國慕尼黑發表 Mate 30 系列手機。綜合華為終端微博也在積極的以 #華為2019IFA 發文宣傳(IFA，德國柏林消費電子展)，依照過往歷史來推測，華為預計將會在 IFA 中揭曉新一代麒麟(Kirin)處理器，且稍後發表的 Mate 30 系列預計將成為首個搭載最新麒麟晶片的機種。

按照華為自 P20 以來針對旗艦手機搭載的相機性能來說，Mate 30 系列的相機拍攝能力肯定也將受到外界矚目，然而或許今年除了新機本身的性能之外，新機究竟會不會內建 Google 旗下 App 更令人矚目。

美國在 5 月將華為列入出口管制名單後，之後引發不少美國企業宣布抵制華為。此後，美國宣布提供給華為 90 天臨時許可證，讓華為手機在海外市場獲得一線生機。但在臨時許可證在 8 月 19 日到期後，美國商務部長羅斯（Wilbur Ross）又同意再給華為 90 日寬限，但同時也把 46 家華為的子公司列入實體名單。對此 Google 發言人表示，基於美國對華為禁令，Mate 30 不會載有 Google 合法的 App 與相關服務，即使川普政府宣布暫緩華為禁令，也不適用於華為 Mate 30 新機。

針對 Google 回應美國政府對華為的貿易禁令，事實上主要關係到華為手機在海外市場的布局。Google 相關服務並沒有正式在大陸落地，在中國市場所推出的華為手機，事實上雖然搭載 Android 系統，但是卻並非提供用戶從 Google Play 下載應用程式，而是需要從華為應用商城來下載。而在中國大陸以外市場，華為品牌手機則是採用全然不同的策略，搭載完整 Google 旗下 App 並且也可從 Google Play 下載 App。因此，有高度可能今年度在中國以外市場(包含台灣)推出的 Mate 30 系列手機中，將不會搭載 Google 合法的 App 與相關服務，對於後續使用體驗來說有相當高程度的影響。所以華為要如何在貿易禁令下替 Mate 30 系列在海外市場找到出路，預料將是本次發表會的重要關鍵。

唔會有google合法app
即係會有老翻

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

老翻android？

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

要自己刷機 (好似係)

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！